**REST API точки:**

`domain.ru/?r=driver/all&page=1` -
Получение всех водителей
****
`domain.ru/?r=bus/all` -
Получение всех автобусов
****
`domain.ru/?r=driver-bus-relations/travel-time&from=Краснодар&to=Москва&page=1` -
Получение времени поездки между двумя городами.

Параметры:
* `from` - название города от куда начнется поездка
* `to` - название города в котором окончится поездка
* `deviceId` - ID водителя (не обязательно)